膠dam，我立即屌你老母呀，你最抵撚死

冇前線擋撚住，後排兄弟會走得咁輕鬆！？
正評嗰啲唔該反省下

借推
大家不要自亂陣腳，儘快達成同一mindset
求集思廣益

（認真討論）撤 與 留；陣 地 V S 游 擊『長文』

推，我屌哂所有正評嘅人